# Services
Реализация всей бизнес логики приложения, а именно:

### Bar
* Менеджмент ассортимента
* Составление меню (+ возможность генерации PDFки)
* Доступность актуального меню по линку
* Генерация QR кода для ссылки на меню
* Заказ на баре (как барменом, так и самим клиентом)

### Оборудование
* Управление каталогом на аренду
* Управление каталогом на продажу
* Бронирование аренды оборудования

### Тренировки
* Система абонементов (1 разовый и многоразовый)
* Фото и видеосъемка и автоматическая публикация в кабинете

### Блог

### Маркетинг
* Email рассылка контента и нотификаций

Опциональное подключение модулей для каждой из категории.